# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.mardojai.ForgeSparks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.mardojai.ForgeSparks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-14 19:58-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-09 07:07+0000\n"
"Last-Translator: Jiening Yu <jiening.yu@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/forge-sparks/forge-sparks/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14-dev\n"

#. TRANSLATORS: Don't translate, only transliterate if needed
#: data/com.mardojai.ForgeSparks.desktop.in.in:3 src/window.blp:40
msgid "Forge Sparks"
msgstr "Forge Sparks"

#: data/com.mardojai.ForgeSparks.desktop.in.in:4
#: data/com.mardojai.ForgeSparks.metainfo.xml.in.in:8 src/application.js:164
msgid "Get Git forges notifications"
msgstr "收取来自 Git 托管平台的通知"

#: data/com.mardojai.ForgeSparks.desktop.in.in:12
msgid "git;github;notifications;"
msgstr "git;github;notifications;通知;"

#: data/com.mardojai.ForgeSparks.metainfo.xml.in.in:27
msgid "Simple notifier app with support for GitLab, Github, Gitea and Forgejo."
msgstr "支持 GitLab, GitHub, Gitea 与Forgejo 的简易通知程序"

#: src/window.blp:7
msgid "_Preferences"
msgstr "_偏好设置"

#: src/window.blp:12
msgid "_Accounts"
msgstr "_帐号"

#: src/window.blp:17
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "_快捷键"

#: src/window.blp:23
msgid "About Forge Sparks"
msgstr "关于Forge Sparks"

#: src/window.blp:30
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/window.blp:62 src/window.blp:156
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: src/window.blp:67
msgid "Welcome to Forge Sparks"
msgstr "欢迎来到Forge Sparks"

#: src/window.blp:68 src/widgets/accountsDialog.blp:39
msgid "Add an account to receive notifications from"
msgstr "添加帐号以接收通知"

#: src/window.blp:72
msgid "Add Account…"
msgstr "添加帐号…"

#: src/window.blp:146
msgid "Mark all as Read"
msgstr "全部设为已读"

#: src/window.blp:162 src/window.js:229 src/widgets/accountsDialog.blp:5
msgid "Accounts"
msgstr "帐号"

#: src/window.blp:190
msgid "No Notifications to Show"
msgstr "无通知"

#: src/util.js:58
msgid "Allow running Forge Sparks on background."
msgstr "允许Forge Sparks在后台运行"

#: src/util.js:58
msgid "Allow running Forge Sparks on startup."
msgstr "允许Forge Sparks在启动时运行"

#. *
#. * Set background status message
#. *
#. * @param {String} message
#.
#: src/util.js:82
msgid "Monitoring new notifications"
msgstr "正在收取新通知"

#: src/util.js:105 src/util.js:146
msgid "now"
msgstr "现在"

#. Translators: relative date
#: src/util.js:110
#, javascript-format
msgid "%d minute ago"
msgid_plural "%d minutes ago"
msgstr[0] "%d分钟前"

#. Translators: relative date
#: src/util.js:117
#, javascript-format
msgid "%d hour ago"
msgid_plural "%d hours ago"
msgstr[0] "%d小时前"

#. Translators: relative date
#: src/util.js:124
#, javascript-format
msgid "yesterday"
msgid_plural "%d days ago"
msgstr[0] "%d天前"

#. Translators: relative date
#: src/util.js:131
#, javascript-format
msgid "%d week ago"
msgid_plural "%d weeks ago"
msgstr[0] "%d星期前"

#. Translators: relative date, %s is date formatted as "May 01, 2022"
#: src/util.js:137 src/util.js:141
#, javascript-format
msgid "on %s"
msgstr "%s"

#: src/window.js:215
#, javascript-format
msgid "Account %s authentication failed!"
msgstr "帐号%s认证失败！"

#: src/window.js:217
msgid "The token may have been revoked or expired."
msgstr "Token可能已过期或被撤销"

#. Translators: Replace "translator-credits" with your names, one name per line
#: src/application.js:162
msgid "translator-credits"
msgstr "Jiening Yu <jiening.yu@outlook.com>"

#: src/gtk/help-overlay.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/gtk/help-overlay.blp:15
msgctxt "shortcut window"
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: src/gtk/help-overlay.blp:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: src/gtk/help-overlay.blp:25
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/forges/github.js:32
#, javascript-format
msgid ""
"You can generate a new personal access token from <a href=\"%s\">GitHub "
"developer settings</a>. For more information, see \"<a href=\"%s\">Creating "
"a personal access token</a>\"."
msgstr ""
"您可于<a href=\"%s\">GitHub开发者设置</a>中生成新的个人Token。见<a href="
"\"%s\">创建个人Token</a>以了解更多。"

#. GitHub access token help
#: src/forges/github.js:37
msgid ""
"Forge Sparks requires a <b>classic</b> access token (for general use) with "
"the <i>notifications</i> and <i>read:user</i> scopes granted."
msgstr ""
"Forge Sparks需要一个具<i>notifications</i>和<i>read:user</i>权限的<b>经典</b>"
"Token以为常规使用。"

#. GitHub access token help
#: src/forges/github.js:40
msgid ""
"If you’re working with private repositories, you’ll also need to grant the "
"full <i>repo</i> scope."
msgstr "如果你需要接收来自私人仓库的通知，则还需要整个<i>repo</i>范围的权限。"

#. Gitea access token help
#: src/forges/gitea.js:31
msgid ""
"To generate a new access token from your instance, go to Settings → "
"Applications and generate a new token."
msgstr "请前往 应用 → 访问令牌 以生成一个新的Token。"

#. Gitea access token help
#: src/forges/gitea.js:34
msgid ""
"Forge Sparks requires the <i>read:issue</i>, <i>write:notification</i> and "
"<i>read:user</i> scopes granted."
msgstr ""
"Forge Sparks需要 <i>read:issue</i>, <i>write:notification</i> 与 <i>read:user"
"</i>权限。"

#. GitLab access token help
#: src/forges/gitlab.js:24
msgid ""
"To generate a new access token from your instance, go to Preferences → "
"Access Tokens and generate a new token."
msgstr "请前往 用户设置 → 访问令牌 以生成一个新的Token。"

#. GitLab access token help
#: src/forges/gitlab.js:27
msgid ""
"Forge Sparks needs <i>read_api</i> scope to read notifications or full "
"<i>api</i> scope to also mark todos as done."
msgstr "Forge Sparks需要 <i>read_api</i> 权限以获取通知或完整的 <i>api</i> 权限以进一"
"步将代办项标记为完成。"

#: src/model/notification.js:75
msgid "Mark as Read"
msgstr "设为已读"

#: src/model/notification.js:82
msgid "Show Forge Sparks"
msgstr "显示Forge Sparks"

#: src/widgets/accountDialog.blp:5
msgid "Add Account"
msgstr "添加帐号"

#: src/widgets/accountDialog.blp:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/widgets/accountDialog.blp:27
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/widgets/accountDialog.blp:45
msgid "Forge"
msgstr "平台实现"

#: src/widgets/accountDialog.blp:52
msgid "Instance URL"
msgstr "平台URL"

#: src/widgets/accountDialog.blp:60
msgid "Access Token"
msgstr "访问Token"

#: src/widgets/accountDialog.blp:77
msgid "Remove Account"
msgstr "移除帐号"

#: src/widgets/accountDialog.js:74
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑帐号"

#: src/widgets/accountDialog.js:75
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/widgets/accountDialog.js:232 src/widgets/accountDialog.js:249
msgid "Invalid instance url."
msgstr "无效的平台URL"

#: src/widgets/accountDialog.js:268
msgid "Couldn’t authenticate the account"
msgstr "无法认证账户"

#: src/widgets/accountDialog.js:270
msgid "The access token doesn’t have the needed scopes"
msgstr "此Token无所需的全部权限"

#: src/widgets/accountDialog.js:272
msgid "Unexpected error when creating the account"
msgstr "创建账户时产生意外错误"

#: src/widgets/accountDialog.js:396
msgid "Unexpected error removing the account"
msgstr "移除账户时产生意外错误"

#: src/widgets/preferences.blp:11
msgid "Keep Running in Background"
msgstr "持续在后台运行"

#: src/widgets/preferences.blp:18
msgid "Run on Startup"
msgstr "于启动时运行"

#: src/widgets/preferences.blp:29
msgid "Start Hidden"
msgstr "启动时隐藏"

#: src/widgets/preferences.js:66
msgid "The request failed."
msgstr "请求失败"

#: src/widgets/preferences.js:97 src/widgets/preferences.js:128
msgid "The autostart request failed."
msgstr "自动启动请求失败"

#: src/widgets/accountsDialog.blp:18
msgid "Add…"
msgstr "添加…"

#: src/widgets/accountsDialog.blp:38
msgid "No Accounts"
msgstr "无帐号"

#: src/widgets/accountsDialog.js:70
msgid "Account authentication failed!"
msgstr "帐号认证失败！"
